［求教］ 請各位巴絲幫幫手

小妹就黎要去旅行 想買新的相機，搵過資料架啦，想問埋各位的意見

Budget 10k

因為想主要旅行用，所以想揀個輕便啲嘅，同埋想影景同埋人

想問下x100f 夠唔夠用？定xt20+支23mm好？

推

其實點先叫夠用
好多人用手機去旅行都覺得夠
咁x100f 就一定有凸
但有啲人去旅行會帶幾支鏡
咁x100f 就會影景唔夠廣

What camera should you buy?

Btw去邊呀

α6500

XT20 kit set囉
支1855去旅行一流
淨低嘅錢用嚟買腳買電同埋其他林沈嘢